Terwijl je aldus knielt met het hoofd laag, en de spleet tussen de billen goed gespreid open, zijn prachtige kleine, roze, gegolfde opening met bijna onzichtbare, eerlijke, korte krullen eromheen waren echt prachtig en opwindend.
